E-tombola 

Systém pre elektronickú tombolu - Vytváranie tombôl (súťaží), nákup tombolových lístkov, elektronické losovanie, administračná časť

ASP.NET MVC3 + MSSQL + HTML + CSS + JavaScript

responzívny
